有冇人而家同我一樣 睇完日本鬼子場波心情仲未平伏到？

由第一場支持日本仔
到上一場俾人話唔熱血 無體育精神
再到今場踢咗一場令世人眼前一亮嘅波
既熱血又令人感動
雖然完場差啲喊出黎 但真係好欣賞好欣賞今場日本仔
不服來辯！！！

好似自己做左日本仔咁嘅心情

我而家開心到爆
比利時反超前
勁有體育精神

唔似啲人為出線前後踢

比利時連追三粒真係抵讚
唔似得其他某啲隊一落後就頹同發老四

哩個真 c朗美斯都做唔到